眼皮連續跳咗四日

幾日前沖完涼 左眼眼皮周不時跳咗幾下
之後嗰幾日內都KEEP住有跳 但唔算好密

但去到今日直頭無時無刻都喺度跳
有冇巴打有相關經驗
google完都係得啲內容農場 仲話咩腦腫瘤
唔知身體發生咩事 好驚

Ok

睇醫生好過上連登

醫生話呢啲通常原因不明，我跳咗三個月之後，突然有一日就開始唔跳

左吉右凶
留名派錢

可能同你既筋脈有關, 你某部位既筋脈唔暢通,
除左眼皮跳, 身體仲有冇咩異樣

巴打你點解咁講？痴左線？

暫時冇咩異樣
呢幾日睡眠都叫充足

好似係行衰運 唔記得咗

我上個禮拜跳足5日，隔一排又冇事

希望我都會係咁
但巴打本身有冇瞓唔夠或者長時間間望電腦之類習慣?

日瞓6hrs 日望電腦12hrs 以上

咁有冇特登去減少返望電腦同瞓多啲?

少問題 上年我個fd都跳左7日
今年岩岩重陽先探完佢

我呢幾日都係
但右邊眼皮

我試過跳左十幾日
第一星期去左睇醫生
醫生都係叫停飲停食刺激性食物
好似咖啡、酒同辣野
要有充足睡眠，少d打機，用電話
如果無發現蔓延去塊臉到
無抽搐，無歪臉
基本上無事